{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아토키즈풀빌라"
    },
    "text": "当宿は全室に温水プールを保有しております。 また、快適な旅行をお楽しみいただけるよう、客室内にキッズ用品も提供しています。 そして毎日管理する最高級ホテル式寝具類を提供しています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 1人追加する場合、30,000ウォンの料金が発生し、チューブと個人救命胴衣は部屋ごとにそれぞれ2個ずつ備えられています。 電話がつながらない場合、携帯メールの発送をお願いします。 また、バーベキュー電気グリルを使用しない場合、肉、魚、貝類などの調理は客室内では禁止されます。 また、私物のガスバーナーや炭など火災の危険がある物品の持ち込みも禁止されています。 送迎サービスは提供しておりません。 電気グリルは部屋当たり20,000ウォンの料金で利用でき、利用しない場合には肉、魚、貝類などを客室内で焼いて召し上がることができません。 幼児の基準を含め、最大人数の超過は許可されません。 客室別に個別キッズプールをご利用いただけますが、お湯の利用料金は70,000ウォンで、ぬるま湯の利用料金は50,000ウォンです。 全客室でご利用いただけます。事前予約は必須です。 ご利用の際は、ラッシュガードや水着を着用する必要があります。 入室の際、無料で提供されるWi-Fiが利用可能であり、ペット同伴入室はできません。 屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 さらに駐車場と電気自動車の充電施設も完備されており、現場の状況によっては利用できないことがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には全室に温水プールがあります。また、客室内にはキッズ用品も提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "1人追加する場合、30,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような安全装備が備えられていますか？",
            "answer": "部屋ごとにチューブと個人救命胴衣が2個ずつ備えられています。"
        },
        {
            "question": "電話がつながらない場合、連絡する方法はありますか？",
            "answer": "電話がつながらない場合、携帯メールの発送をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルを使用しない場合、肉、魚、貝類などの調理は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の火気は持ち込めますか？",
            "answer": "私物のガスバーナーや炭など火災の危険がある物品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルは部屋当たり20,000ウォンの料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はありますか？",
            "answer": "幼児を含め、最大人数の超過は許可されません。"
        },
        {
            "question": "キッズプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズプールの利用料金は70,000ウォンです。ぬるま湯の利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "全客室で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や充電施設はありますか？",
            "answer": "駐車場と電気自動車の充電施設がありますが、現場の状況によって利用できないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 538
    }
}